今日係陳禧儀Sita走咗嘅第六年

本來佢應該32歲

咁有冇方法可以令佢復活

條女其實好正

日日都有人死架啦

當年喊到仆街個班mk仔呢

下年就係第七年，後年就係第八年

得罪講句唔係佢死咗 邊會有咁多人聽佢嘅歌
你是旦叫一條友唱曬成首忘川出黎都唔得啦

如果今日仲在生，佢嘅地位會去到邊？
會唔會好似連登仔眼中嘅吳弱雞咁？

6年都move on 啦

當年唔洗tvb都騎撚住弱雞wo

如果佢仲在生
連登仔會唔會反佢？

今日都有諗起佢...原來真係今日死忌

唔係4月咩

流逝回憶 回望如暮色般遙遠

早兩日先喺YouTube loop 佢唱嘅歌

屌以為係個fans拜佢個post

原來已經6年...

喺4月17
Ching記錯

3月10係佢生日